有冇人知道依啲係乜鳩貼紙貼到周街都係？？？

有冇人知係乜game

X名者